今日生日 上嚟乞句生日快樂

如題

無

同你同月同日喎

生日快樂

你都係

邊一年先~

今日生日仲有郭富城

Happy birthday

90後

Thx

記得聽狂野之城

係1026專用生日歌

我呢

今日點過

等緊ex同我講生日快樂

希望你等到

你呢
點過

打波 做assignment

比幾百去揸波吧啦

記得有一年
一日行曬
海洋公園
天際100
蠟像館

自己一個

其實自己一個更開心

洗撚你講

笑撚咗 連登有愛

生日唔好好似我咁on9
等一個變咗心的人

搵開心氹自己

Gratz

福如東海 壽比南山

鍚曬你

生日咁開心既事 唔好講到要乞先有人同你講生日快樂啦
依家就同你講 生日快樂

多謝你

會嘅 放心

乖乖

散咗幾耐

我都係今日生日
Happy birthday to you

樓豬生日快樂
聽日到我

Happy Birthday

生日快樂🎂
天蠍好波

happy birthday

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

連登有愛 多謝大家

生快

生
日
快
樂

祝你地生日快樂呀

樓豬生日快樂

hbd